The final is waiting for us!

究竟樓豬開左幾多個post

不能面對現實嘛

Umtiti 踢得幾好
Messi 一般般
但最緊要係贏波

好多post要bin
樓豬下次開少d ok？
我回到好攰